2014 年： 唔好落中共面 2019年： 一定要落中共面

本人（45歲） 當年被當係鬼

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

唔好激嬲阿爺

唔好激嬲共產黨

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

從登報開始就晨早落咗啦

no

推

中共嬲未？未就繼續

平囝都未出聲

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

個陣破咗產未

未